有冇手足近月好燥底 好想打架

想打9你

ching 咁搶口既

坐完監變勇武

聽日出來元朗

因為你係黑警？

蓋清比人hack

poly某同學 ：祝全部poly勇武被拉

唔見左passport入唔到

咪𨶙25啦

蓋ching比公安hack左

要打架搵世清

搵十卜ching

休到區選完啦

我打贏左樓豬

笠水

肉酸hack

25

想打架 有冇清join?🔞

群鬥 兩批人對戰
每邊100人左右

利申ff緊

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

真心有
去咗學泰拳
發泄順便練武

走得太前
估唔到今次真係用到打黑驚

以前反肉酸撐笠哥 但笠哥太搶口就反了

一人反一個

Be water 之父

你是牠分身

痴撚線
無啦啦反我

收皮啦肉酸狗 返去柄埋一二邊

世清再次證明hit and run是對

你證明左你老母係肉酸狗

肉酸又輸

nben分身唔反唔得

牠係nben隻狗

有passport都冇用，最近元朗國國王因為lin 頭出事，所以暫停批visa

打打下會唔會畀人打到瀨屎㗎？

世青

屌你老母
枉我叫阿強放你

@宇城飛

啲鄉下地方真係on99

this student doesn't deserve Hong Kong

唔反肉酸不是人

所以nben係狗

組fight club有無人join

全波台最25嘅259

一定歸西啦

仆街259

sor 被hack

你呢啲死監躉我一拳一件啦